就快新年，邊到有得買爆竹？

就快新年，邊到有得買爆竹？

自推1/10

自推2/10

支那

新界圍村牛屎佬大把

爆竹 X
炮杖 ✓